【恐怖醫大生】為爭涼亭潑「化骨水」殺阿伯 20歲台男甩終身監禁改囚15年

林男上訴後，堅稱自己沒有殺人犯意，台灣高等法院高雄分院審理後，考量他罹患抑鬱症及邊緣性人格障礙，且審理期間已賠償死者家屬235萬元（約61萬港元）達成和解，今二審改判囚15年，仍可上訴。

邊緣性人格障礙? 幾時睇醫生先知？
案發前睇咁個個都唔駛判permanent imprisonment啦

直接槍斃啦 哂米飯

無計啦 屋企人都和解左

台灣恐龍法官
搞到有精神病就可以免去刑責咁

之前有單台鐵殺警案都因為兇手有精神病而判無罪
死者老豆因判決抑鬱因病死埋

台灣行大陸法 條文咁寫佢好難唔跟

咁要睇法律係點寫
香港有精神病殺人可以判無限期醫院令